總辭，其實除咗一刻嘅浪漫之外，仲有咩用？

首先，問心講，如果宜家嘅情況係泛民佔一大半議席，港共話可以委任多一年，宜家班所謂代議士要由民主選舉所產生嘅連登仔仲會唔會道貌岸然咁出黎屌柒佢地，叫佢地總辭 宜家大家意思兩極，當然呢個係咁多年泛民不所為嘅惡果黎，我唔詳細講喇。

但其實宜家總辭/拒絕委托，除咗上一，兩日新聞之外仲有咩用？make noise?等花瓶嘅作用都無埋，引起國際回響？會唔會天真咗？中國，沒有，沒有，沒有，通過。俄羅斯修憲法，永續普京，拉埋反對派議員，一樣係上哂新聞嫁，咁之後呢？六四都無外國會為咁出兵打尻佢地？何況宜家？加上，咩令國際更加關注等人，仲搞笑咩香港宜家嘅情況起國際無人知咩？屌泛民，無經民主程序接受委託，泛民係大多數嘅時候你仲會唔會咁講？

泛民係議會入邊係垃圾，但起議會出邊係有一定嘅作用，俾狗咬過嘅手足自然會明，冷氣軍師起mon後面只係見到有人俾狗咬就完，但後續嘅野冷氣軍師起mon到睇到咩無可否認，惡法就阻唔到嫁喇，但始終議員呢個身份，係會幫到人。加上，講總辭之後，條路線要點走？淨講拒絕任命，唔講之後嘅策略，點叫人buy呢套？成立本土議會/海外議會，未有國安法果陣都搞到咁，俾人笑到面都黃，何況宜家會拉人封艇？海外議會定完政策之後呢？點起本土執行啊？

總結係泛民雖係垃圾，但總辭之後嘅路線一日唔講清楚，我都buy唔落

推

今時今日仲死攬住議會?

六四都無外國會為咁出兵打尻佢地？何況宜家？

89年美國仲係想聯支抗蘇, 先放佢一馬

而家好明顯世界圍堵中国大勢而成

不能相比喎

接受委任
咪即係同外國講 香港人認同呢個非法議會囉

要發聲嘅 周庭gphone 無議席咪又係咁做
仲要做得好過泛民

留係入面嘅 泛民又唔夠票反對 肢體抗爭又唔敢

當有任何重大惡法 中共直接用附件34567 加插入去

見到對家開晒口話希望泛民重返議會
就知道佢哋需要嘅只係政治花瓶 令議會睇落仲有啲反對聲音咁解

「中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裏開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。」

我咪講咗佢地係議會係垃圾，但議員呢個身份係幫到俾狗咬嘅手足啊

咁有冇打尻俄羅斯？北韓？even 最近嘅白俄？

agger

恐怕冇咩用

差佬一味照噴鄺仔TG啦

美國為首的國際社會

現在以支那為主要敵人

自然會對俄羅斯放水吧

我覺得想顯示會議係非法
如果入到議會之後再做會更有效果

我講後續嘅野啊唔好一味係直播，以為佢地照俾人打就等於無用喇

咁泛民係佔大數嘅話，你問心，你仲會唔會咁講

有呀，共黨政變成功囉
所以班人無下一步囉

鬼唔知泛民無用、議會無用，要做出黎比人睇呀
上次區議會無用，結果....

唔好比佢地再spin過去玩送中碼，邊個再講就剷佢地叫返佢地搞防疫衛生認證！

20蚊張同建制唔該唔好再推個責任比人，餐廳商場應該攞「衛生碼」，唔係要人攞送中碼食飯！

現實上飯民就可能攞到35加

唔好講啲冇可能發生既事啦

無可能既問題就咪撚問啦 而家係拒絕委任
拒絕完仲有好多野可以做 例如民間議會 十八區聯合議會 等等

我知無可能，係屌醒你地嘅道貌岸然撚姐，咩拒絕唔經民主程序嘅人，當佢地佔大多數時，你會唔會屌柒佢地先

有出過去就知有用
拖到一陣畀手足走場

唔通真係旨意佢一個打低d 黑警咩

睇直播係咁嫁喇佢地

屌
到飯民控制到議會
香港都重光啦
好心你咪講埋不切實際

一直講緊總辭，去英國搞海外議會